{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042978",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6345&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔로프트"
    },
    "text": "堂山駅は宿から徒歩7分の距離に位置しているのでアクセスが便利です。 宿泊施設は個性あふれる最高級インテリアを誇り、客室内では最上のサービスと特典を享受できます。 周辺にはソウルワールドカップ競技場や汝矣島漢江公園など楽しめる場所が多いです。 チェックインは日~木曜日は6:00、金、土曜日は7:00から可能で、チェックアウトは2:00までです。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙区域です。 また、無料駐車サービスも提供され、利用できます。 ペントハウスの客室には車2台まで無料で駐車でき、追加料金は同じ部屋当たり2万ウォンです。 モーニングコールサービス、手荷物預かりサービス、ビジネスセンター、無料バレットサービス、無料水洗いサービスなど宿泊客の特典を提供しています。 レストランやビジネスセンター、ラウンジなどの付帯施設をご利用いただけます。 朝食はレストランで07:30から利用可能で、価格は10,000ウォンです。 ただし、最大人数超過および未成年者の利用は制限されることがあります。 上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があり、画像と実際とは異なる場合があります。 チェックインの際に割り当てられる客室とベッドタイプは保証されません。 客室価格には税金とサービス料が含まれます。",
    "QA": [
        {
            "question": "堂山駅はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "堂山駅は宿から徒歩7分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "宿泊施設は個性あふれる最高級インテリアを誇り、客室内では最上のサービスと特典を享受できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな楽しめる場所がありますか？",
            "answer": "周辺にはソウルワールドカップ競技場や汝矣島漢江公園など楽しめる場所が多くあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは日~木曜日は6:00、金、土曜日は7:00から可能で、チェックアウトは2:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で利用できる無料のサービスはありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙区域です。また、無料駐車サービスも提供され、利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室の駐車場について教えてください。",
            "answer": "ペントハウスの客室には車2台まで無料で駐車でき、追加料金は同じ部屋当たり2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "宿泊客のための特典はありますか？",
            "answer": "モーニングコールサービス、手荷物預かりサービス、ビジネスセンター、無料バレットサービス、無料水洗いサービスなど宿泊客の特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "レストランやビジネスセンター、ラウンジなどの付帯施設を利用できますか？",
            "answer": "はい、レストランやビジネスセンター、ラウンジなどの付帯施設をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用時間と価格を教えてください。",
            "answer": "朝食はレストランで07:30から利用可能で、価格は10,000ウォンです。ただし、最大人数超過および未成年者の利用は制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "注意事項を教えてください。",
            "answer": "上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があり、画像と実際とは異なる場合があります。チェックインの際に割り当てられる客室とベッドタイプは保証されません。客室価格には税金とサービス料が含まれます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 402,
        "QA": 541
    }
}